文宣請進： 林鄭話叫大家返屋企，唔好搞亂香港經濟實在惡毒

你班友搞文宣話自已本身無產，所以驚條毛，只係可以圍爐，根本係同班撐你既中產間接割籍。反而林鄭上台咁耐，樓價日日升，教育無搞好醫療無搞好民生無搞好，仲搞到大家反哂面大家應該聚焦呢樣野，畀你繼續坐咪盞衰落去！唔好畀人分化！

自推

陷阱劣蛾

香港就係我屋企 我行去邊唔好？
不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣